[
    {
        "randomId": 412
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    }
]